[跟車太貼]記得柒必好耐之前做節目講過林生精神方面唔太健康

手拎蛋糕掃自己個頭之類

總之我覺得今次單野好奇鳩怪

我食親蛋糕之前一定拎住來掃下自己個頭
但我精神無問題喎

佢自己話自己有抑鬱症,有冇其他精神病就唔知唔

本物都懷疑私人尋仇 而家100%係精神有問題

你POST返條LINK出黎先講野啦

佢做咁撚多節目,撚記得咩,

你唔信咪自己上柒必FB問佢有冇講過呢件事囉,

柒必做節目提林生時不止一次講過!

你講就你PROVE架啦

你UP, 要人地去搵?

你唔撚信,你問下柒必咪PROVE到囉

要餵埋俾你食? 上FB問下都懶,你咪唔好撚信囉

你講, 你去問囉
你自己去做啦
你點我做野? 邊位呀你?